收一架45k 左右既寶馬 320i 323i 325i

預左有人吊我收牛肺，誠徵有心巴打賣機件保養良好既寶馬，會上架驗，唔好吊得咁大力🙏

買部幾萬都上架驗

或者有好心巴打保證無大問題，唔上架都ok 買個安心姐想

45k

其實上car28 見到好多都係呢個range, 係咪真係都係伏呢。求指點🙏

或者買第二代 08年Mazda6 2.5
之前揸兩年冇野壞 個款而家睇都唔out

樓主呢個價應該係買到大約05年既E90
E90 唔算多麻煩野，係有少部份有水箱同漏油問題
水箱唔貴，漏油唔會整，所以都唔會好貴
但係E90 靚過mark X 多多聲

markx 我都有留意，不過個人覺得，有d mk, 或者我carry 唔到，唔岩我

我都係渣緊mazda6, 都係08年，渣左四年都完全無問題，好come 渣👍

多謝巴打意見，我car28 見5萬樓下都見到有d 08 09 年，漏油有咩方法check 到呢請問

建議買 Jazz 好過買 E90 ...
一係買 F30

多謝意見，但個人真係偏好房車款

咁就死啦

真係個個感覺唔同
e90𠵱代bmw真係柒撚到仆街
個尾燈真係世界級肉酸

一上架就睇到，bmw 漏油唔係咩新聞
E90 多數係真空泵同油蓋漏
開車頭係引擎邊照落底都有可能睇到
如果唔太嚴重，好多人都唔理
因為真係整好可能貴過你買

上架驗？邊區車房驗？定hkmi驗？

開寶馬扮大袋

朋友做車房

45k又要機件良好
機件良好既bmw邊個會賣45k比你

無錢又想渣寶馬扮大袋
45K ,過多兩年修理果到都圍返埋

45K好似敏水D喎巴打

買部好少少既VW都敏喎

45K機件良好有幾出奇,架車無問題就唔會整唔會有車機件全全新....
3系雖然流住名廠既血,但都12年車,去到呢個年份基本上好殘同好靚都係1皮上落
我個人意見係驗車前(如需要)最緊要睇漏油有幾嚴重同埋車TIRE年份,
同埋叫車主兜你行段公路冷氣開室內循環睇下有無臭味,因為電子水膽問題外
漏油漏落冷氣喉都好常見.搞到冷氣一陣臭味

十幾歲車驗車我自己就唔支持
但除左呢款,因為寶馬太易出CODE提醒你去做囿,好多人BYPASS左佢就算
搵IPMC吉吉,睇下問題多唔多而自己又接受到幾多

由於E90盤源太多(包括320,323,325)
個人睇法總結:
包圍再靚仔都好,唔好買水貨
盡量簡有原廠XENON燈
車TIRE年份最好14後同有紋
殼同內寵唔洗妥協太多,郁下幾十個盤簡部新D既
唔介意油貴(扣折扣>$2/KM)簡325I,多數套音響靚好多
手數無所謂,12年德國車渣多2年隨時劏,夠平就有人接

果d話45k車唔洗上架既，唔洗理，幾大都上架

多謝呢位巴打寶貴既意見!!

難得有認真巴打回
但比我買寶馬真係買近d年份

我覺得起碼都問左先...如果佢俾上架..就算之後我自己唔上，起馬中伏機會都細D...唔俾上架果D中伏機會都相對高D

係呀...我朋友做車房..上一上其實都唔係好花時間姐

係喎，真係好感動

個人覺得呢個BUDGET下05年同08年都無咩分別
十幾歲E90基本上驗車無咩可能直出直入,唔係水喉又ABS燈咁
寧願簡部相對長牌費既拖延下D無關痛癢既小維修

45k收番嚟 之後要整嘅都可能有呢個數

我早個幾月都收左部325i，39k，整哂所有野換埋油水換埋四條17吋呔先49k

如果你真係對前期BMW E90有興趣，建議你買325i，大家都係咁多牌費，大家都係果副N52，但係325i既力量會比323i充沛好多，一部215bhp一部174bhp，果41匹你改餐死都追唔返

我果部就係12年車收返來，直接驗車就pass左，R洲車好睇上手有冇做regular maintenance既，所以點解要上架，如果我上架插電腦見到有事我就唔會買

巴打都係有上架驗? car28 搵番黎?

有呀，成架升起拆底冚，檢查底擔損耗，檢查engine bay漏油，等等

之後就插電腦睇code，all green，數值正常，農車房大佬最後就幫手開大冷氣揸一轉試車，試埋所有窗，車匙，試埋主要車內按鈕，冇乜大問題至俾錢交收

睇左幾多架先合格?

我好彩，哩架第二架

咁希望我都同你一樣

唔肯係客場上架果d我直接skip，剩返肯上架任驗既，就算我講到明有大問題就唔要，都肯俾我上架拆底冚果d，一般都唔會出到咩古惑

最緊要都係有耐性搵到架保養好既

好多人都可能會縑麻煩，俾得你驗既其實都應該無乜大問題，又或者佢都唔知自己架車有問題...

同好房車，話買jazz個d就真係收收聲先
根本兩個層次黎，唔好拎部腳車出黎講
首先，如果個部寶馬唔漏油既，個部就唔係寶馬
其次睇車時自己功力都好緊要
不過歐洲車買返黎整就梗，買唔買到部整得少d既就睇你功力
如果充大頭鬼既就唔好買歐洲車了，小保換油水（唔包波箱油）睇一睇電腦都差唔多兩千
十萬公里換cam帶三寶又一皮，依個價買返黎既車
9成都未換，買左返黎要自己跟
日本車換油水，一千都唔洗
日本車換cam帶三寶，四千都唔洗
不過如果你負擔得起既話，歡迎你

利申： 手持a4 1.8T ，is200

熟還熟，好唔好意思去親都一聲唔該就一回事
我去開個間，我就算介紹成班朋友去整車
我都一定同佢計返足
至於撞手神依樣野我就一半一半
識識地車既基本上一支電筒都大致上可以睇到有無大問題
坐上去行個圈，都基本知道部車好壞既程度去到邊

E46啦, 易整好多,離廠件又平,係人工貴D姐

副N52算係好襟操架喇，起碼cam帶同啤令唔係弱點，可惜個電子水泵

我都係識朋友拮電腦唔洗錢

多謝你咁講，機件良好就唔會呢個價賣。
賣得機件又有多良好

巴打打爆一缸油幾錢?係咪over $2/km?🙏🏽🙏🏽

Hi巴打，我既用油如下:
1. 油卡折盡$12.09/L
2. 每L行到約8.3km
3. E90一缸有60L
4. 大約七成highway，三成市區
即:
1&2. $1.45/km
2&3. 498km/tank

我諗325i應該係三架入面最慳油，因為扭力到得比323i早，起步冇咁吃力，而215匹馬力相比車重都唔弱，係屯公千八轉就可以限速上斜，汗都冇滴

車房仔最鐘意依d巴打

e？巴打你識我架？你知我執左幾多野咩？

325iA尾期有special edition齊哂xenon燈天窗天使眼感應解鎖。
匹數高直六。有樣野比較特別，入油要入靚油好力反應快d而且平均黎講仲平過普通油。

但45k就⋯

舊年有個朋友 16 萬接左架 320 ，
波箱有暗病...車房唔建議整 ！
楂左 2 星期放左俾車行收返 12 萬.....
之後轉架 2012 年既 C200 ，

都係果句....年紀大機器壞 ！
有心機唔怕煩成日整可以買 ！
日日要用車無時間打理就唔好慳，
Jazz / Noah 之類 ！

寶馬比較難Keep ，
我朋友架 2015 年車， 都入左廠 5-6 次

Agger，腳車都係買返簡單既舊日本車好，德國車好多多鳩餘over engineering位，冇事好地地，有事就著sensor

有心玩車 可以BMW ，
識Check CODE ， 自己德國華聯訂零件，再指定俾車房點換，咁先會慳到皮 ！
否則，想代步買架 Stream 已屈機
VW 同 Audi 都唔建議 ！
Benz 易整過 BMW

無 笑下姐 無乜嘢既

巴打玩咩車？

你唔覺得好好笑咩?

45k買唔到LCI啦

p

巴打架萬6行緊幾錢一公里
有無意放

唔該哂巴打,見320i 最多盤又最平,但想試下直6,本身住新界所以都係highway 多, 325i都比323i 少盤,2xcar 好似來來去去都係果幾架咁..

以前325同330都係銷量低，要平個個買323，要快既都上哂335，但十幾年後架架E90都三幾萬就買到，要壞要整既野大家都係咁整，連牌費都一樣，咁三部入面最佳選擇就係325i

巴打果部係0幾年車?

仲有多個問題🙏🏽 e90 換hifi 同 Pioneer d 大面版係唔係好麻煩?

放呀，pm 你我whatspp 詳談？

加我telegram 呀巴打， id: elevengor

323 起動慢好多，會食多啲油 2000-2400 轉行到過百公里。

有架E90想放 樓主有冇聯絡方法？

325i?

telegram : elevangor

elevengor 先岩，加我

或者你留，我加你都得